其實打飛機射個下就係你家下最真實感受

平時扮到幾正面
就算諗返幾唔如意
都用廉價既所謂開心帶過
你射精電光火石個下感受
真係呃唔到人
好似射左自己人生出去咁
個下你就知
平時所謂開心都係自欺欺人

啱啱打完？

唔需要打係咪無感受

個零月冇打飛機

接下來的是空虛

聖人就會覺得自己打飛機好撚on9

係樓主自己打飛機啫 我做愛既

聽日開始介